梁天琦嘅競選觀

係 絕 對 唔 打 告 急 牌

因為告急真係on99 撐你嘅自然會撐你投你
如果因為冇左果啲所謂告急先投你嘅票而落選
咁係你作為候選人 同你嘅團隊
同你嘅選民/支持者嘅 共 同 責 任
係選民們對你作為候選人嘅表現 懷疑嘅體現
係你地表現唔夠好 先會令你要告急去爭取果啲所謂告急票

係話緊你 林卓廷 又想打告急牌??
喂 唔岩不如你試下 下次正選一開閘就告定急啊笨